厚生勞動相：今後日本國內疫情蔓延將難以避免

日本的新型冠狀病毒感染個案持續增加，今日多79宗，總感染病例增至338宗。其中在橫濱港隔離檢疫的「鑽石公主號」郵輪，再多67人感染，東京都、和歌山縣及名古屋亦有新病例。日本政府為防範病毒在國內蔓延，決定加快採取對策，包括完善檢測以盡早發現感染者，及增加可治療患者的醫療機構，明日將舉行專家會議商討對策。厚生勞動相加藤勝信指，目前疫情與之前不同，今後國內疫情蔓延將難以避免。

名古屋市政府表示，星期五確診的一名60多歲男子，他的60多歲妻子亦證實受感染。兩人早前曾到美國夏威夷旅行。東京都多8人確診，當中7人是早前確診男的士司的機密切接觸者；和歌山縣一間醫院多3人確診，包括1名外科醫生、他的妻子及一名住院男病人，當地政府指屬於院內傳染。

一早叫封關唔撚封
依家話難以避免?

同以777為首既政府一撚樣

2020奧運

可以肯定 台灣比支那侵略日本一定唔會幫拖

為咗錢日本真係要仆街...

四乘100插喉接力賽

完蛋了

港共定日本廢啲

咁都得同777一樣咁劣質

同柒婆講嘅野一9樣

不過同香港唔同係太信政府

今次日本真係廢好多，過年期間咁撚多支那人，加埋太多支那人黑工

2020奧運仆直

安倍都可以順手仆埋了

等睇富士山爆發

本身係諗住奶強國回本

奧運gg

有幾多人要切腹？

安倍（設計對白）：而家封關已經再無意義

港共廢d,但香港人識自救
日本政府廢，但日本人仲信政府

人民信唔信政府同個政府廢唔廢兩回事

我諗極都唔明點解安倍今次會咁柒

安倍柒出國際lol

日本仲要老人家多 一爆就

封關已經無咩意思

我覺得佢係想幫日本打一針，死咁d老人家弱既人，病完可能會好返，人們會珍惜幸福，放棄已家既小確幸被動心態。
因為之前既二戰戰敗令佢更加強大。
日本首相同大臣覺得日本垂死，不如搏一搏重生

又一個政治同經濟行先
無視醫護專家嘅on9政府

唔捨得Ｄ人民幣囉，過年咁多中國人大手購物，酒店爆滿，一封嘈到拆天

信 WHO 條黑柴，唔信盟友！

姐係焦土派日本版

現在提封關沒有意義

有冇諗過本身已經少子化
再縮滅人口邊個做野

人口老化立即解決⋯⋯

國際社會會幫日本封關

一定係日本
香港市民起碼識自救

今次安倍切腹都搞唔掂

日本唔係美帝隻契弟咩 幾時開始咁奶共架

但死既通常老人家
睇返沙士
65+ 死亡率>50%
<24y/o 死亡率=1%
如果想減空人口老化 的確引入疾病係可行
死個班人本來就唔計落勞動力

去過日本未
哥度慘到連啲70 80老人家都要拉出嚟做野
仲話要死咁啲人

尋日定前日話唔流行

現金傳染

咁你要了解下日本少子化既原因
當中其中一個因素係老人佔用過多社會資源
導致年輕人生活同育兒成本本高

而且本身日本老一代有退休唔繼續工人就係廢物既概念

安倍=林奠2.0
佢真係好撚慘，苦心重選咁多次做左日本有史以黎最長既總統，一心想修憲將日本軍事正常化，依鋪無啦！仲要隨時攪到日本人再反華！

下一個林奠3.0係李顯龍

就係因為老人多公共開支大 先要多啲勞動力去谷經濟
死咗班老人 咪少咗公共開支
仲洗鬼叫班老野出黎磨咩
搞清楚個因果關係先啦
或者應該去多幾次日本去完就會變日本通

起碼人哋認撚咗
我係瀨共瀨到仆咗街
好過香港嗰班日撚日叫你唔好驚
唔使戴口罩、無社區爆發

好似話冇左中國遊客唔得

其實根本唔會唔得，無咗支那大客自然會多返其他國家嘅遊客
大阪真係比支那客污染到無咩意欲再去

果啲係窮嘅老人啫
日本打工嘅職場文化閪撚到老人就係對
好多高職位都比啲廢佬頂撚住晒
之前話請個唔識電腦嘅老人做有關IT嘅高官果類
你係日文打工仔你都屌出聲啦

年輕人中左好返都會肺功能減半

日本都係叫你唔洗戴口罩

佢依家唔止冇中國遊客

世界遊客都冇埋

繼日落帝國，又一奶支國家現眼報

鬼叫佢地唔比女人做野
女人結左婚就冇野好做
直接將可以做野既人減1半

日本人口密度有香港咁高？
美國都有叫
但人哋都識睇情況
香港一出門口就撞到人
重叫你唔戴口罩
好明顯有問題好多

奶日都唔駛奶都咁核突

垃撚圾

諗起當初自殺個個職員

女性中心主義先係。
女人一邊搶男人工作
一邊坐屋企等男人養
要成份糧比晒播
你係男人都唔願做奴隸喇，重要係多左女人競爭既工作環境下做

所以先有草食男

傻喇，重要既唔係老人有幾多。
而係老人比對後生有幾多。
係男人唔肯結婚，女人又唔肯。
係女性中心主義做成

男人只可以做奴，重要同女人爭工作
女人可以選份閒工，或者食老公
你係男人都唔結婚唔生仔喇，可能連工都唔想做添呀

就係比女人做野先會咁
你活在20年前﹖唔比女人做野﹖
係女人自己結完婚唔做呀

男人被搶工作，但女人做野又唔幫補屋企。
又要向上嫁。
成個擔子去晒男人頭上。屌你我係男人都單身算喇

自己睇下有乜問係喇
女權同出生率。

表面契弟, 咁多年來日本都係養唔熟, 想食兩家茶禮收漁人之利，冷戰時期已經同蘇共眉來眼去，後期仲出售潛艇技術畀蘇共，幾乎令美國保持咗三十年嘅水下優勢一鋪清袋, 依樣亦係後來美國大力經濟懲罰日本嘅原因之一。

你有冇去過日本？

每個人之間都要隔兩三米先叫做安全距離喎
包括行街搭車食飯

人口老化，根本同香港淋病濕鳩政府一樣，想整死班老野同中年人

日本啲大都會人口密度無香港咁高？

一樓無講錯真心瀬日

仲有舉屍項目

嬰兒潮廢老一早要死。

垃圾黎，唔會有咩事架喇

一早估到會仆街
扶桑人一向奴性極重 所以就算美帝恩賜民主比佢哋 比咗都等於無比咁滯
屌班友都不理政事連票都唔撚投嘅
#菊與刀

#脫亞入歐 #奴性 #菊與刀

留名睇奧運取消

信晒世衛講

補充返我之前脫亞入歐個留言 其實扶桑同支那嗰發展軌跡分別唔太大 日本講嗰套脫亞入歐論其實無錯 係泰西東來之後兩國都一直好努力咁推行脫亞入歐改革 可惜兩者都係得個殼 只不過扶桑符碌贏咗甲午所以威多幾十年兼開到殖民地 去到最尾都係二戰收皮
兩者都有心脫亞入歐 但去到最後兩者都剩係金蟬脫殼 所以民族性呢家嘢有時真係好難改得到嘅
除非殖民

再睇埋日本沉沒

死哂啲廢老 資源重新投入後年青 反而日本可能有得救

今国境を閉じることは無意味です

其實某程度上係好事 國家人口銳減之後人民逼住一定要av式瘋狂配種 重新令人口年輕化返 對日本係好事之餘亦同時解決咗唔少人口老化相關社會問題
好似點解日本冷戰可以pull到昭和奇蹟其中一個因素一都係因為二戰打死好多皇軍 戰後要不停配種補返數 人口年輕化之後人口紅利
（其實某程度上當時全世界都係咁 如果唔係點解冷戰會有嬰兒潮）
不要說嬰兒潮廢老一早要死 試著說日本需要一波新嬰兒潮

咪瘋狂chur啲人配種反正佢咁多av
再唔係通常人口下降逼不得已就會開始引入移民

今次瘟疫真係暴君照妖鏡

真？

宗主國無乜事

係

你坐係屋企等人養點搶工作

依家封關已經冇意思。異曲同工

簡單證明文明社會懷疑政府係必須

其實日本政府早就已經奶奶地共，但架仔普遍係冷感得黎仲好憎反社會唔守明/潛規矩既人，今次壇野擺到明係支那播毒都唔做野，親得支那真係會令所有野都倒退，所以我覺得架仔真係自己攞黎

依大半年黎最令我改觀既係泡菜，果然用血打返黎同天跌落黎係有分別既

一早封奧地利可能無事

奧運

解決老人問題

早幾個月係日本個陣親身比d o架佬屌鳩我地暴徒搞亂社會
而家咪到佢地自己受
最好快d爆到奧運都搞唔成我開香檳慶祝

難以避免咁佢而家乜都唔做，放棄人生呀

你奶到令人覺得嘔心

佢地班友

有好多應該會自殺

奶共既政府都係弱智
777: 唔封關，買口罩仲出tender, 叫市民上繳同俾source 佢買口罩
日本仔：唔封關，困你係船上困獸鬥，除左東京基本上冇咩人戴口罩
玻仔：唔封關，叫你唔好戴口罩
日落國：唔封關，搵唔返落曬機既武漢人，叫你唔好戴口罩

全部變曬殘奧

唔洗去日本，香港根本都係咁
香港再嚴重啲就係有支那人
同埋地方細，人口密度大

如果香港因為呢隻病，死咁一堆人
騰空空間出嚟
大家返工同行街應該會舒服好多

不過一講到香港，大家都唔夠膽咁諗
因為驚連自己都死埋

日本都有林奠

日本真係多豬

可以切腹謝罪了

好彩有反送中
加上一月初個陣已經有三四成人開始戴口罩
如果唔係香港已經大規模爆發武漢肺炎

駁唔到

奧地利好慘

又話日本經濟係好獨立？
就算世界末日，日本經濟都唔會死？
求解釋

日本上下人人大安旨意

香港起碼有社會壓力屌下7婆

清理咗班老人 就解決到人口老化

日本人咁都唔撚反，好似遊行都冇

咁咪好囉 台灣發大財 真中國人最後一點曙光在寶島

師從林鄭？

大量接收香港勞動力

飛劍項目

咁搞法使唔使全體內閣切腹

病床撐竿跳

日本重有好多文宣支持武漢

日本拎過咁多諾貝爾醫學獎，有咁多真專家，以為佢醫療同公共衛生都會好勁
點知武漢肺炎搞到成pat屎咁

奶共下場

香港人定日本人奴性啲

我不嬲都偏袒日本仔

不過今次都想話佢哋抵撚死